要求中華民國總統蔡英文立即出兵收復淪陷區香港

中華民國對香港有憲政責任，請蔡總統唔好逃避問題。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

解救災胞，小英有責

先攪好台灣民生同經濟問題
處理好台灣喺國際上嘅地位
之後，我深信台灣一定唔會dum低香港

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得